生命有好多野留唔住 開始睇化(煙.emoji)

🥃

🤘🏻

燃點香煙喝啖酒

ching仲後生
我老了

一次過食兩枝in

waiwai 係 old g?

toke🚬🚬

小心肺
轉左食電子/唔食

係

冇電子煙emoji=.=

連續食兩枝in

out呢

Out咗 所以無

ching起碼有目標

媾唔到啦我
睇住距同第二個男人親密
好拿個心

得不到的永遠是最好

唔好那咁耐呀

要求唔高既 怕咩冇女

好想攬住距

亂溝緊

如幻似煙

凍

cum被